大長征果日有個好大隻嘅南亞手足 , 有無人同佢傾過計 ?

不過佢唔係著黑衫

【對準政權】跳閘絕對係 直接經濟制裁港共政府

收到風係連登某知名會員黎

仲有幾個鐘就返學啦好緊張

Xxx南亞仔